鄭立：如果你堅持抗爭者是無罪, 你應該否定香港特區政府的合法性

先把結論放在前頭, 如果你堅持抗爭者是無罪, 你應該否定香港特區政府的合法性. 由 1997 年至今運作了 22 年的特區政府, 可能會再存在更久時間, 是一個非法政權.

雖然這對很多人來說是難以想像, 甚至大家一輩子都是活在這政權下. 但是如果你要堅持, 所有的抗爭者皆是無罪的話, 我們就要不承認公安條例, 也就是說, 我們要否認 1997 年臨時立法會的立法權力.

而香港在 1997 年之後, 是一個被入侵者非法佔據狀態, 如果這個佔據狀態結束, 則一切在這段期間的法律與行政, 都會預設無效. 因此, 公安條例不會有效, 所以根據公安條例所做的檢控, 皆不成立.

而抗爭者所做的一切行為, 都是抵抗侵略的行為. 因此是合法的, 因為一切的出發點都在於維護香港的合法權力, 那是淪陷時期的反抗活動, 而所有對於這些反抗活動的鎮壓, 都是非法行為.

任何一個香港人, 為了協助佔領者維持統治權力, 而對於香港人施行暴力, 本身應該是犯罪行為.

這些當然不會現在就實現, 就像在 1943 年的香港, 你違反皇軍的法律就是犯法, 皇軍就有權合法地抓你和判你刑. 但是光皇軍的政權完結, 皇軍所作的一切審判與行為, 則全部都不再合法, 而我們不會說, 在 1943 年有人傷害了皇軍, 就基於法律面前人人平等, 皇軍都有老豆老母生也是依法(他們的法)行事就告傷人.

在這樣的框架下, 抗爭者的一切行為皆是自衛以及愛國抗爭的一部份, 不僅不是犯罪, 更是需要留在史冊的英雄行為.

所以我們對於抗爭者所做的一切行為, 也只能以這個態度視之, 雖然我們不清楚非法政權和佔據期, 何時才會結束, 可能是五年, 可能是十年, 可能是三十年. 但我們如果堅持抗爭者無罪, 則我們就應該要堅持該法律本身是非法的. 如果我們承認公安條例, 以及立公安條例的立法權力, 那麼我們就等於接受抗爭者是有罪的.

當然如果你採用了上述的主張, 你明顯不效忠基本法, 選舉這件事就跟你無緣了.

推

香港獨立！！！
Hong Kong Independence！！！

即管屌我係五毛屌我係鬼，還掂你哋都屌我唔少

岩

in 鄭立，we trust

香港人全面反枱，反佢老味，同共匪死過

我非常懷疑政府合法性

講非法治國家都叫俾面

香港獨立！！！
Hong Kong Independence !!!

一早講過政權違法，但點樣推翻先難

所以中英聯合聲明失效是關鍵
既成事實 但英國唔確認

首先你要否定基本法既正當性

好正

咁要問
點樣可以否定佢既合法性
公開宣稱？
國際宣稱？
打番黎？

要公開宣布中共係非法統治？
依家係咪真係可以咁行？
定係遲啲可以或者唔可以？

或者英國交還畀中國係唔合法

第一件事係要搞掂香港人嘅心態問題
否認得共匪正苦嘅管治合法性就=港獨
今次根本就係港獨革命，香港人嘅生死存亡之戰，但仍然有好多人係諗住：我反港獨㗎，我淨係要雙普選夠㗎喇，甴大大求下你施捨個普選畀我啦
香港人一日重未有爭取獨立嘅決心，你上面講嘅嘢全部都做唔到

終於可以將港獨擺上台

香港獨立！！！
Hong Kong Independence!!!

講得好

民國立國都唔會追究返孫中山放炸彈暗殺啦

有一個人比習近平
更加更加 厭惡/害怕 香港獨立

屌